Massau walla kohtu majas 4mal Septembril 1891 aastal. Wana kirjutaja Aleksander Jgnatjewi asjas uue kirjutaja Gustav Westermanniga Meassau walla kohtu arhiwi %  ära andmise pärast. Koosistumine selles asjas algas kell 12 hom. Kohtu esiniku Jaan Treumanni. Liigete ? Einbluthi koosistumisel ja kirjutaja Gustav Westermanni juures olemisel. Kohus oli sell nimetatud päewal erakorralikult selle pärast kokku tulnud, et ametist lahkunud kirjutaja Aleksander Ignatsjewi käest walla kohtu arhiwi wastu wõtta ja uue wannutatud kirjutaja Gustav Westermanni kätte anda, aga endine kirjutaja Ignatjew
